外貌協會既男人真係好難拍到拖

靚女難溝同多數有仔
咁我就上網識下女啦 發現有唔少女都有少少甩皮甩骨
咁照約出黎啦 有d 約出黎後真係強烈表達有意思發展
但係肥婆黎 樣麻麻同唔識打扮 著得好老土
過唔到自己個關
重外表真係好難拍拖 如果唔係其實好易有女

有時過到人真係過唔到自己
諗起要對一世，幾有錢都過唔到自己果關

你揀人同時人揀你

好多靚女條仔都唔係話特別靚仔

因為樓主唔靚仔

你搵肥婆黎講

對住唔靚嘅人起唔到機
點可能一齊到

歡迎加入閪水協會

係啊～同時都會睇唔到有啲普通樣女仔好既一面。

你自己唔係果級 但要追比你高級人咪難

將心比己

起碼都要覺得順眼啦，格硬拍好似迫自己食屎咁

你係咪靚仔先？

好精警！

有錢ok?

靚女唔見得好女、雖然有啲都好～但普女應該明知自己樣普通，拍拖方面點都認真啲掛。

靚仔就差不多 好易有火花

好彩我條女係靚女

試過有個我無意思既男人chur我出黎
我特登唔化妝著好hea趕客

人揀你你揀人
你咁撚柒就唔好揀高質

人天生鍾意靚既野好正常
只係每人鍾意既程度會有差異

你係外貌協會某程度上都係天生
接受自己,唔須要動搖
繼續追求你想要既野就得
刻意降低要求只會浪費更多時間

笑撚死,, 憑乜野

樓豬夠高質就溝到靚女啦
一句講哂 樓豬渣ga